含我碌鳩，條撚喺你嘴邊

條jer抽插閪窿，誰也想不戴套
呢首係咩歌？

遙遠的她?